女神話我好深 搞到我忍唔住出左...

女神話我好心地 搞到我忍唔住出左部iphone畀佢
佢仲錫左我豬登一下
大家都要加油豬唷

雲b原來有女神

你女神話你屎眼好深 搞到你忍唔住俾佢屌到射?

都有男神 就係你

佢冇鳩

出部小米

老鼠愛大米

炸撚死佢